[新手]想砌部機 筆直~$5000

平時會執下相 剪下片
冇乜打機 最多打下CS:GO
主要想上網順 睇片順就得

係悠二睇左個list:

CPU : AMD RYZEN R5 1600
Motherboard : Gigabyte GA-A320M-S2H
RAM : ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Display Card : ASUS GeForce® Phoenix GTX 1050 2GB GDDR5
HDD : WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
PSU : Corsair VS Series™ VS450 450W
Case : Sharkoon VS4-V ATX

大家點睇?
細佬咩都唔識 求指教

條list無乜問題

加隻ssd啦

唔該曬

邊隻SDD會好D?而且兼容到?
~256GB到

intel 760p 256g ssd $800

Pm961 $790